\documentclass{zusammenfassung}

\begin{document}
\makeinfotitle{Klasse 11/12}{Informationen zum Matheschülerzirkel}{2015/2016}

Liebe Schülerinnen und Schüler,

die Treffen eurer Gruppe (11.\,/\,12. Klasse) finden im ersten Halbjahr des Schuljahres 2015/2016 an folgenden Terminen statt:

{
\bfseries
\begin{tabbing}
	\hspace{2cm}\= 13. \= November 2015\\
	\>27.\>November 2015\\
	\>11.\>Dezember 2015\\
	\>08.\>Januar 2016\\
	\>22.\>Januar 2016\\
	\>05.\>Februar 2016
\end{tabbing}
}

Wir werden uns immer um 15:30 Uhr im Raum 2004 im Gebäude L1 (Mathegebäude) der Universität treffen, und die Treffen werden etwa 
bis um 17:00 Uhr dauern.

Solltet ihr an einem Termin verhindert sein, ist das natürlich kein Problem. Ich bitte euch nur, in diesem Fall eine kurze E-Mail
an mich (bene@aqtiv.de) zu schreiben. Für den Notfall noch meine Handynummer: 0163\,/\,629\,23\,63.

Aktuelle Informationen findet ihr auch auf der Website des Mathezirkels:

\hspace{2cm}\texttt{http:/$\!$/www.math.uni-augsburg.de/schueler/mathezirkel/.}

Ich freue mich schon auf das kommende Zirkeljahr.

Viele Grüße

Bene

\end{document}
